每日最少打一次 驚個腎好快玩撚完 求戒打丁好方法

晚晚瞓唔着就一定打 打丁當消磨時間 可以講係興趣

叫雞

每日打兩次 練高個容量
咁以後打一次都好輕鬆

瞓唔著就睇catgirl 4K 沖涼片啦
包你軟撚到打唔到丁

晚晚叫洗費好高

切

搵到鍾意嘅人就唔會咁想打丁 利申:之前每日最少一丁間唔中3丁

打丁都係因為百無聊賴姐 有啲寄託就可以成功戎丁

後生一日打一次問題不大